對不起各位手足 我犧牲了 要靠你地撐落去

堅持了這麼的
這麼的多天

花了那麼多
心血
在前線
赴湯蹈火
和死黑警角力
同手足們的心跳聲
言猶在耳
可惜還是捱不到最後
很想繼續和戰友撐下去

對唔住大家

我好軟弱
好似累左大家咁

點解我玩GTA會咁屎 咁撚快犧牲
手足你地要加油 玩埋落去

屌你老母死傻鳩

拉
五毛

完全封鎖

屈dee

連屈dee都撚到出面班傻鳩

下次可以隔多幾行

你字體細過我
我中字體拉左好低先穿煲

jm9
拉

拉

所以下次要小心啲
你搞到我撳入嚟一啲驚都無
得喜

樓主死全家

tvb狗早登極樂